香港班女權撚結婚係咪一定要男家俾禮金俾酒席俾首期？

香港班女權撚結婚係咪一定要男家俾禮金俾酒席俾首期？

香港男女性別都好平等， 接近無男尊女卑情況， 升學就業女性更加有優勢， 女權撚亦鼓吹性愛自主， 視毒撚非處不娶既言論為失敗者之言，

但我想知班女權撚結婚係咪一定要男家俾禮金俾酒席俾首期， 原因係咩？ 因為傳統？ 點解有d傳統女權撚就接受， 有d傳統就唔接受？

中大個肥妹話依啲叫父權喎

自助餐呀你識條春

邊個肯要？

最緊要收人情分開收

要召喚連登女權中堅份子柴田乜乜乜發表下有關意見

點解要結婚？

女人只配做性奴

佢會話呢d野唔關佢事
唔理

禮金真係on9,三日唔埋兩日返/搵外家

柴田：STEM少女人 係父權

我：三行運輸仲少wor

柴田：關我咩事

男人比禮金算唔算物化女性

大家早就明啦 班偽女權係想食兩家茶禮咋

算架

但女權西會睇唔到

以後對住香港女權撚就用禮金令班香港女權撚唔好吠

佢會話「自己都好反對架 」
但從來唔會講唔會提唔會protest

佢吔一定話唔係

問都嘥氣

所以我從來都反對女權反對男女平等
男人俾晒錢幾好

應該咁講啦

無條件冇資格講平等，男女都係

如果對方條件比我好，女尊男卑有咩所謂

不嬲都係咁 男人冇乜say

屌，啲錢咪又入曬岳父袋

佢會話係中式集俗不能改變

重男輕女都係中式集俗黎

建議你地屌還屌, 但係唔好圍埋自Hi 完之後射到一地都係. 咁對身體唔好